如果可以用任何一個愚樂台成員換返雪莉返嚟

你會要邊個去死

我先，勝字頭會然

首選 喪心病狂

可唔可以換kobe

甩狗

Ok ar

印狗

漏左 加多隻邊狗

祭左你本人埋得

唔好啦

想換草娥返韓圈多啲